岩岩係尖沙咀幫我手抬水個對情侶係咪到

報報平安

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏